(毒撚)愛我請留言，不求真心，但求假意！

假如愛有天意

哦 係咩 屌你老母

Hi